掃地派 vs 拖地派

細細已經好唔鍾意拖地，
覺得拖完地濕笠笠好唔舒服，
反而覺得掃地已經夠乾淨。

最近發覺女友同阿媽都係拖地派，
有冇人巴絲我一樣唔鍾意拖地呢？

點解兩個會唔係coexist 既呢？

無人話唔可以coexist呀，
我女朋友覺得掃一定要拖，
而我覺得齋掃地已經夠乾淨，
想睇下大家有咩取向姐

日日掃+隔日/個兩日拖

你隻腳點都會有水氣/汗
加上空氣有水份
呢啲無得掃，
唔拖地會好立